【無山即嬴】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

反山又贏

Nelson

Nelson!

雲加

燒last game

感謝臭燒

燒個樣

奶

參唔多

參

終於有得睇新仔

點解你會知

燒可以休息下

燒

差不多先生

又一個大陸仔

McCarthy可能玩完了 今季已經大傷左2次

NELSON

lm 87 分鐘換中堅

燒唔開心

Ozil個樣

係都唔出 giroud
係咪走硬

換奶啦

參呀
做人有d要求好無？

好殘

主場雞

傷

俾佢90啦

而家既燒成個猁既Coutinho咁

no sub wor ching點出

傷左呀老細 點出呀

坐緊監？

我燒個樣做咩咁灰

傷傷地

你當人地神仙牙

傷左好耐

場場都有人講

Laca 做咩係咁拉邊

點解ozil一d轉會消息都無
明明之前成日講

sor

傷到幾時？

zaha

我燒last game都無90 焗住同球迷揮手

有無link睇
唔知點解acestream啲link好lag

球證兩邊都唔吹
踢到好暴力

禾仔助攻

啲觀眾叫對面十一號返歸打飛機？

求acstream

阿叔撚足ZAHA 成場

迷山不如迷禾

笑死

Next week

勁

下半場打回原形

但佢頭先break dance 左下

唔知係咪我network問題

4:0仲博乜

奧燒洗唔洗頹到咁呀

阿叔真係差少少

Zaha : get up la diu two and b

3個圍zaha

岩岩傷完

比比鳥完全比對面3號比下去

啱啊

#MCFC XI v #NUFC: Ederson, Walker, Stones, Otamendi, Zinchenko, Fernandinho, Silva (C), De Bruyne, Sterling, Sané, Agüero.

Follow live updates and watch goals and in-game clips here: skysports.tv/AVkejT

thanks

come on get up u nigger

禾

Boo 撚到佢

M20

4:1

又無cs

Zaha個格衰到

比比蓮 每場散鳩人次數成功率都好高

而家先留意到卡巴耶踢緊水晶宮。。。

.....

4：4劇本開始

做多啲機會俾拿卡

準備反cup

劇本來了

Check又無clean shit

燒個樣好似要走咁

屌

4：4

Diu垃圾

贏左啦咩？

求其到

m20

牛演：破到蛋啦！好野！

輕鬆劇本

平安鐘！正式啟動！

又角球

拿卡差d

成班友hea哂咁

好想出坦克撞撚死班撚屌

4:5 😘😘😘

無人護柱

下半場踢乜

奶傳得勁靚

各踢半場好波 4-4FT

下半場打點原形

想像到個畫面

射得幾撚靚，買佢啦

cech係都做唔到200場clean sheet

但係幾靚既射得

4:4劇本

cech

今場兩隊d單刀都係唔入

無左夢遺

佢買左幾多

間諜又冇clean sheet

水貨

想穿大細

too late

nelson 廢到...

反山又準備輸

次次都上半場發威
下半場就成班柒頭

其實zaha勁到痴左線

拿卡踢到全場？

82 85 88 never too late

屌, 4:4嗰場係我成世人既陰影

沙夏真係賤種狗黎

買佢啦

俾得咁靚都唔入

4比0，80分鐘驚咩

好多時上半場都係柒頭

4：1呀

laca

And typically Čech still waits for the Clean sheet record.

牛演做咩含住粒梅講嘢

沙加啲直線

波爾多7號仔有正選

牛丸成日講廢話
係人都知4:1同4:2係兩樣野啦

垃圾防守

含住我碌鳩講野

當年睇到真係差D 嘔血

無右腳

坦克出黎撞死班友

80分鐘連失三球都唔係未試過

坦克！

坦克

X朗好撚廢

呢球應該俾拿卡

nelson 未 ready

好想比佢含

有坦克了

Kolasinac

好記得係新年, 年初三定四
返到去公司俾隻痢狗笑

下半場同上半場兩隊波黎

2和b個樣

坦

屌你老味成班下半場等收工咁

n 閘陣

哥斯拉左翼

無左真核夢遺

坦克打左閘？
推阿叔上去？

得

撞撚死佢地

完場嬲撚到仆街

阿妓是咪連踢一場90mins好波既能力都無

no

rest for chelsea

呢個世界上, 係唔係得痢同阿狗會係贏緊4:1時會怕俾人反杯

屌牙
坦克打翼

坦克打左翼

我成班fd十幾個有獌痢轟一齊睇
個刻真係想跳樓

面都青埋

半場贏緊4-0
點解要chur足全場

一無燒b 即刻無哂創造力

又改造球員

吸完毒個樣差唔多

今晚落club補充下體力先

坦克好似上年Gibbs咁 垃圾時間出黎打翼

老野會出下坦克 情況睇黎冇咁嚴峻

以前踢開左中場

預感5:1 坦克入波 （如果過到半場）

雲加好恐佈

04 果陣雙閘

走左山
原來用坦克頂
唔怪得唔買人啦

Nelson 今日好屎喎

雲加最鐘意4閘陣

唔係話要chur足全場 大佬 成個下半場得幾腳好波昨 而家仲要波都失埋

果陣打到拎toty

大家唔記得爺爺有雙閘陣 nelson同坦克打翼衞

Nelson麻麻地
太想表演自己

Nelson渣ga

nelson成日死去

坦克比余sir屌

坦克係舊隊好似有踢過翼

系

無2&b個種冷靜

Stone jor

咪同之前贏緊上gibbs打雙左閘防守一樣
條老野有第二招咩

冷咩靜 慢慢妹就慢慢妹啦

埃及傳乜野

後備出黎果幾個好似唔係好適應打到咁快既阿9

埃及仔同奶 解放左沙加 唔洗逗咁後

Zaha好黑人憎

阿叔唔係打翼出身嫁咩

阿狗主場好ON鳩，85分鐘球迷走左好多人

係唔踢出界呀 吹呀

hoball

倫敦塞車呀

定防中？

做過獌係咁

屌都攻到落底線唔通俾你停咩
噓乜鳩

而家唔走就走唔到了

肯入黎睇咪算 對住老野啲西波 爆血管死都唔知咩事

Nelson身位好差

yes
needa catch train

又唔見其他倫敦球會咁

完場先走係真係可能走成粒鐘

燒b走左無野好睇

Arsenal players have been dispossessed just 8 times in this game.

似當年既carlos vela

掉返轉你會唔會屌人冇體育精神先

阿狗近排咁西

成日傳的cabaye

發覺你成日陰d陰d反山

嘩好撚痛

阿區呀

見到都好痛

橙

前場pass build 唔起

cabaye 打水晶宮真係奇怪

vela當年D CHIP射好正

b係咪即係我？

轟熱都會有早走

好多人住 out of london
一日得一班 train
之前隔離位啲人做走會同我解釋添
其他球會多數 local fans

高斯尼屌鳩阿叔

沙夏含撚吧

有無人翻譯
唔識英文

今場大炒跟住再簽埋羊同 Mk

坦克LM都得

Nelson唔對廢隊真係差d

表現差過大麻b初出道好好多

岩 你班精蟲茅左成個下半場 又踩我奶後腳
而家報應你一個斷韌帶咪算係咁

阿叔呢d波好撚多次

冇山狗少左好多斷波

translation: 山狗仆街死

仲諗住有12碼

去得主場睇我廠都有錢人啦 仲要逼地鐵咁慘

冇pen？

竟然無12m

踢到波先

Nacho Monreal provided two assists in the first 13 minutes today, something that took Alexis Sanchez his last 15 domestic games to do. [BBC] #afc

盲就唔好做球證啦

london 大部分人都搭地鐵 / 踩單車啦
同埋好多人係 out of london 要搭幾個鐘頭火車

前後腳夾喎

牛演個仆街咁都話hi到波

No offers from Arsenal or Tottenham for Bordeaux winger Malcom

你以為香港啲思維咩，越塞車就越要揸車

無人想要

坦克d諗野速度拍得住巴神

抵佢做教練團都食1:8

個場空晒

贏緊就算啦
球證可能怕精宮球員燥底，再12碼怕打交

因為個場波ex分手

ft 4:1

之前唔係好多話nelson勁過iwobi嫁咩

4 ： 1

坦克個下

睇replay好似連波皮都掂唔到

坦克d decision making極慢

X2

痴線，有得咁計既咩
犯規就犯規㗎啦

下半場廢到

啊～

奧蕭踢波真係好型

幾時先有VAR

埃及仔ok啦

阿叔守 zaha 算守得幾好

why
當年輸8:2 累我同男朋友嘈交

企到咁近都唔比十二碼

= =

燒真係好重要

算係咁

係London有車都唔會係city揸啦

係撚唔係

Gay

我燒

PMED

當年的紅人
newcastle 到psg

屌, 我絲黎

條廢閪埃及狗都走甩左個十二碼啦

雖然今場阿叔都係麻麻地
但對住ZAHA, 我驚坦克車尾燈都見唔到

仆街個球證漏撚曬d野係更衣室?
雞又唔撚吹下下比得益
牌又唔撚比

會唔會其實...佢就係你....

好耐無睇過一埸阿狗睇完咁滿足了

我直頭喊左出黎

肯定豬排黎，阿迷冇靚女，得靚仔

食得落飯了

咪係 屌 仲以為有

Alexandre Lacazette's goal was Arsenal's 500th in the Premier League by a French player

我個名同你好似

相認post

呢到仲有絲打咖咩

聽日官宣埋MK啦 下星期就奧巴馬

d foul球證全部無視

聽落好撚痴線 但就真係咁痴線

我覺得對面zaha好狼死下

係

個陣第一次拍拖仲要拍左無耐, 唔太穩定
個日年初3 送完佢番屋睇波
睇完之後個日無咩點搵佢定講野語氣燥底
跟住過多幾日ex話性格大家唔太夾就比人飛左，屌

仲有小妹

我男...

唔好拆穿啦
我公司大部分女仔都睇波

成日想搏foul

仲下星期 j左好耐啦

大隻佬玩改造???

真係等左好耐
終於有場好睇既波

文傑又live近排唔使開工

仲請唔請人

Check無200th clean shit 有啲美中不足

Jack Wilshere completed 4 dribbles vs Crystal Palace more than any other player on the pitch

大家多數印衫係邊印

可惜得半場

拍完愛回家

官網

識條女鐘意白禮頓 仲有條女鐘意祖雲達斯

Announce Aubameyang

希望7月唔洗燒波衫
ozil stay plz

唔是要拍愛回家咩

我試過係官方買過一件

Arsenal 4-1 Crystal Palace FT:

Shots: 15-9
Pass accuracy: 87%-82%
Chances created: 13-5
Possession: 64%-36%

4 goals in the space of 22 minutes give Arsenal a comprehensive win over Crystal Palace.

好女仔黎
起碼唔係鍾意獌呢啲

果下無反應....

下半場攻極唔入
拿卡

當山狗仲有笑容 Bellerin個頭仲係正正常常..

咁你自己攞嚟

冇埋2&b去到final third唔識攻

如果果下吹pen都呃到一球既

你M底

真 果陣要佢講返比我聽咩係穴位

Alex Iwobi: "We started with a lot of intensity, that was the key after our last few performances. We showed today that we can move on. When everyone is giving 100% we are comfortable. We have to push on against other teams now, consistency is key."

Arsenal's next 6 fixtures:

Chelsea H
Swansea A
Everton H
Tottenham A
Östersunds A
Östersunds H

#afc

拿卡最後個球射得衰

我老公佢都係阿狗, 成日為咗出邊個球員同排咩陣嘈交

Nelson後生火喉唔夠

大佬b

Mesut Özil touched the ball six times in the build-up to Alexandre Lacazette's fourth goal.

有無鋤返條女出返一督精同一口氣

文傑又屌柒純防中講法

Nacho Monreal's game by numbers vs. Crystal Palace:

29 (94%) passes completed
3 chances created
2 assists
1 tackle won
1 shot
1 goal

Stepping up.

阿叔今場廢到仆街
都仲有人吹
後場狂送禮
對面醒目D 都比佢追番4-4

好想喊

I need you Ozil

Arsenal hk official 買過足總決賽 印m4

半場好波

哭左

係咪暗串緊某山

佢比個D 醫院波 下下核彈級

豬排都唔放過

幾時都話
真係識睇波同踢開波既
會覺得夢遺真係世界級左閘

請吾請人牙

係好衰 以為入硬

藍衫好怪

k6 剛剛先好返好心早d換佢出去

咁sweet 兩公婆都阿狗

鍾意獌既女仔多數都仆街黎，eg. 15妹

BILD reporting Arsenal bid was £53m (around €60m). Dortmund want €70m

條女係阿狗一定好撚正

我仲係覺得佢應該著紅色衫

好唔好屌先
67 子老婆都係獌

著住波衫咁做

好處係輸波大家頹到唔出聲都知咩事, 唔會煩大家
同埋星期六日既節目係返屋企睇波

Bild suggests Giroud (who is valued at €20m) could be included to wrap this deal up.

借d2 la

多毛

有球助攻 希望佢打返起

rooney --> walcott --> niasse goal

過黎阿仙奴再跳啦

我家姐都中2獌

你老婆

70m抵啦，雲迪積克都唔只啦

6日子仲睇av幹麼==?

你撚有家姐咩

俾佢啦屌, 少少錢係度磨

契左個

拿卡

5P

gay

死 mk

只有你最好 會助攻比我

佢係唔係唔俾2和B摸佢個頭

.....好男囝 你鍾意果隊波最後一定會奪冠的

想捉住隻手

同步

Jose Mourinho to TV: "If you ask me whether (Sanchez) is coming, I think so but I have no confirmation."

正！慳返好多

ultra gay

真係燒黃紙斬雞頭果隻

講咁多 腳圖呢

夢遺防守都唔係一線啦
不過佢場場波都會盡全力

好撚fd先會有呢啲慶祝

但成日睇波睇到食唔落飯

公佈mk仔未牙

斷左腳啦

咖哩雞

yoyo ching

錫人條頸

metoo

你老公係咪yoyo

表面條仔係奧燒 其實係後面同禾B私通緊

我冇問佢連登咩名喎
但佢知我咩名, 有次俾佢見我半夜回Post

fifa果時好似有

今場似唔似4141

想佢返黎

Mesut Özil @MesutOzil1088

Stunning 1st half at the Emirates! 👍🏼😉⚽ Awesome way to get the win and the points 🔴⚪ #YaGunnersYa #COYG #ThxForUSupport

433

阿狗好波 拿卡入波我叫左出黎

留名睇下場又輸

再靚既女扑得多都厭啦，何況唔靚

新享利
新A高

拿卡心諗 屌你出番黎我終於唔洗做造波比2&b果個

有冇手足一陣睇我紐

連嫌無火氣嘅k6都屌柒佢

包皮比邊個操緊

Wenger: "Not scoring had played on Lacazette's mind, it was starting to get heavy for him so that is a relief. We know the challenge in front of us is very difficult exciting as well. For 45 minutes our fans [witnessed] some great football."

阿叔今場輕輕浮浮咁 贏得多者 心態唔太好

Watzke told Bild that Gazidis rang him today to officially enquire about Auba. The CEO then told Dortmund local papers that he will not comment on the fee & the matter will be discussed internally.

CEO同CEO傾買人

佢都唔係踢左閘 雲加害死佢

Jose on Sanchez: "Expect soon or never. So close, so close, so close, if it doesn't happen it is not going to happen. I know my people doing absolutely everything they can. I think they will be successful."

摩狗同雲加講既野差唔多

如果山走唔成都唔好再出佢啦

Wenger: "We played our real game in the first half, real pace & real combination. In the second half the challenge was to keep the same drive and we didn't manage to do that. The speed of our game at the start was good. We are the only team to beat Palace in their last 12 games."

仲要贏兩次

希望曼城奪冠

吊 買防中未

呢個真

贏係值得開心，但係紅字有乜值得J
睇得其實得曼城係top 6

Wenger: We started well, played well and played the kind of football we know we can play when everyone is focused and in a good shape. We had a very convincing first half.

係咪對過稿先出黎講野

Wenger on whether he was tempted to play Alexis: "Yes. I didn't take him because there's a question of him going to Manchester United. You cannot drive up north and as well play football."

咁佢當時又出張仔

Wenger on Sanchez to Manchester United: I expect it to happen. In the next 48 hours it will be decided.

Wenger on Mkhitaryan: It happens only one way if the other way happens as well.

又48個鐘
上個禮拜講到而家

踢之前已經準備好
贏一份
輸一份
踢之前背左佢

Per Mertesacker @mertesacker

That’s more like it, great win boys! 🔴🔴 #WeAreTheArsenal #AFCvCPFC

Asked Wenger about Aubameyang bid - he says "no comment"... describes Dortmund response as "a tactical reaction"... says there's nothing in Giroud... "we're nowhere near anything with Dortmund"

原來下星期熱狗對獌

最後咩閪都無

Héctor Bellerín @HectorBellerin

.@_nachomonreal scoring one, assisting two, then going home for a nap 😂🙄 Some great football from the team! #COYG

英國時間48hr 同香港一定唔同

幾時都希望 19000 輸波
不過熱狗爭前四

Wenger on Dortmund's statement: "They are responsible for their own statements. I cannot stand up what they say but if we sign somebody we will announce it. I half announced today Sanchez against Mkhitaryan and we're not close to anything [else]."

Wenger says Monreal had a kick on his hamstring and was taken off as a precaution.

打和啦, super

打和啦 super

Wenger: "For us it's not to only lose a world class player. This period of uncertainty creates a strange feeling in the dressing room. That's why this transfer period is difficult in the middle of the season."

Wenger: "Aubameyang no, nothing is happening. He can be left out of the Dortmund team for different reasons, certainly not for transfer reasons at the moment. Sanchez will only happen if Mkhitaryan comes here, that will be decided in the next 48 hours. It is a possibility."

樓上兩位好夾

緊係熱輸波啦 死敵個level都唔同

不用分那麼細
兩隊都係死敵

摩連奴
到時仲要出山狗

-----------------laca-----------------
mk----milk--------ozil-----auba

感覺上幾屈

邊個打防中牙

是撚旦啦屌
有防中都唔代表有防守架啦

Wilshere 拉落一格 + xhaka

卡巴耶

又hamstring...

岩先唔係話無野咩

雲爺爺：陣已最

又要睇阿叔

Precaution即係冇事啦

吾sick鷹文牙...

Kick only

企位落腳決定都係世界級

睇過佢好多次比強隊針對打過頭波講唔出呢句

要不是爺爺的照顧

隊紐比鏝撳住黎屌
應該好快失波

佢真係衰無速度

米希分分鐘聽日官宣
網上面話今日影相？

雲加買唔到vardy 馬利斯 變左奧巴馬同mk

講唔出係世界級
不過係我地近幾年最穩

升級

華迪好似古惑好多

Cech on Lacazette

"You have games where you don’t score, it happens for every striker and it’s a moment where you have to keep working and hope that the luck changes. He keeps working and I believe that, with his quality, his luck will change.”

雲加驚買完華迪馬列斯會迫自己宮
雲尼牙里爺爺就係咁死左

曼城係咁越位

雖然之前幾場冇波入, 但都睇到佢係有質素

其實呢場都係 太想入波有時令佢做錯決定

加油呀

係就快撚d搞掂 操兩課打車起碼有人用

我覺得mk又唔係想像中咁差 佢打山狗個位 佢用波無咁拖踏 似攻中多過翼

一定會好過大麻

狃守唔住了

佢踢左邊都係吊波

佢現位配合真係好好
黎多個美羊可能會解放佢
如果同場多個人拉開空位應該好好多

正路
睇佢地條防線就知點都唔會守到

前鋒都縮到後半場 鏝城最唔驚呢類死守

掂唔到計左入

係 配合真係一流
技術未必係絕頂 但意識係一等一好波

踢返433先發現冇晒翼

有翼無翼都係咁踢
唔斬波其實無分別

攻中踢翼

唉 夏季轉會果斷少少咪好

諗返起, 頭半季雲格死用山狗同死用3中堅, 真係好撚屌

如果賣埃及留鳩鳩我會開心好多
留返個青訓都好
今場打433要個逗後既防守中場掃波包波岩哂鳩鳩
做既野都係比橫 唔駛比啲高難度波

Mk今晚影相之後官宣

快極都要聽日啦
唔好等今晚喇
聽日穩陣

99連唔踢阿狗可能少d傷
winwin啦

聽日星期日
星期一/二啦

99 有潛質 爺爺想佢b to b
埃及太廢跑唔郁 雲加叫佢做好防守就算

好似話最後要獌用mk加20m換山
其中15m比agent

其實今季買賣算係咁
免簽坦克
夏季賣走唔少冗員 冬季又賣走一批
騰空到唔少人工for續約+買人
如果最後係MK+Auba（假設～60m deal) 都係補少少錢
夏季仲有空間可以補充防中/中堅

個人覺得夏季唔賣山狗冇可厚非，冇人估到佢咁廢同唔投入，而且曼城又太遲出bid, 反而冬季仲換到MK我覺得有so, 因為預左山狗係free走

死肥閪

仲有5m收

United will pay a £20m transfer fee to Arsenal and £15m to the player’s agent Fernando Felicevich.

The Chilean forward will earn a £350,000-a-week wage plus an extra £100,000 a week for image rights over the course of a four-and-a-half-year contract.

南美狗食水都好深下
5m 比阿狗都算係咁
有球員又有錢落袋
果5m 拎黎比球員續約啦

唔係£20m比阿狗+£15m比agent咩

ozil 今場表現, 佢話要幾錢人工都俾啦

其實以雲狗個排人方法打352，真係fifa都贏唔到

雲加覺得球員仲有約就會好專業盡力踢
點知完全信錯佢

岩呀

都仲係洗好少錢
其實有本錢買多個攻擊手或者提早買防中
嫌多人咪直接放走埋埃及換個一線防中返黎囉
不過夏天仲要買龍
睇款都似買漢恩

我覺得要買右閘多d

攞曼城比就大把人要買 攞利熱比就頂多買一兩個

其實好多位都要買
右閘替補
接班龍門
前場唔駛搞
清埋黑碧埃及又有位買人

我都想睇多次99踢呢個位, 但長遠都係埃及好D
無輪身體質素定耐傷程度都好過99

同埋高基偏向係中場掃波, 掃到就有掃唔到後面就真空
埃及偏向包住爭取時間比期他人回防, 呢種踢法岩我地D

其實比狗傷真係無人用
迪保治點睇都唔會留多年
似會搵下家
所以右閘替補一定要買
龍門矮撚都似會走
間諜老要搵人接班

我都想知
但見獌狗話20m比阿其中15m比agent
可能佢地睇錯

清埋迪保治，贊狗
圍住大麻比rebuild

呢排典牙
得閒上黎鳩噏喇？

買中堅推細梅踢右閘有冇得諗？
比比鳥真係唔掂

呢排得閒返少少
不過都係會隔好耐先入嚟吹一兩句水咁

雖然佢德國隊打閘
但係佢速度唔算快
唔好浪費左佢打中堅既能力啦
腳踏實地買右閘算啦

唔好改造啦 陣間又變四不像

比心機讀書牙
不過都唔好唔記得cow女
讀書時期要cow多啲女

可以比D時間踢返442既比比鳥
佢踢得7都係由3中堅開始

夏季一定走/退休既：大梅 大波治
可能走既：黑碧 ospina P9
呢度賣唔到錢都慳唔少人工，保守估計380K周薪

保守估計會平平地入Horn
之後再入一件右閘一件防中
剩低啲錢拎哂黎幫其他球員續約
似係咁

佢讀完書好耐啦下話
佢讀唔讀書都大把女屌

夏季可以再試Malcom
龍門施治可以再踢1季，佢退落黎再買都唔遲
睇下新球探想買咩人，我估中堅會係重點

唔豬佢牙
早排佢又話要讀書又盛

隔離POST 愛記條友隻腳

佢傳中咁廢

退落黎先買就遲啦
人人都知你要換龍
仲唔托鳩你價咩
趁佢仲有一年到兩年就拿拿聲買個當打既接班輪換
矮撚可以送走了

正 mk就加盟

買左個希臘仔啦

有美斯可以用

CG 都35

係
所以一定要入返件接班
龍門大多年就只可以靠經驗企位
身手會差左

最快我諗都星期一
好驚黎hea踢

今場踢得咁好
唔洗買人啦
雲格又慳一筆

睇定啲
可能佢想威比人睇呢
證明唔係垃圾
睇左第一場先決定反定迷

鏝又有十二碼

史達寧呢球又有12碼

McCarthy 傷得好撚恐怖 應該又傷出一年嗰啲

打得好等人買
好似山狗咁完約/完約前走人

Horn岩岩又救左科隆一次

人人自危驚比爺爺賣走
所以即時反彈

紐破蛋

幾年前愛華頓既Osman又係咁傷
上年就史密斯高文斷腳

估唔到佢破到

好似唔係Osman,總之有一個又係咁樣比人踢斷腳

無用啦都
降硬
所以似5m 左右買到horn

Ccc......

又講ccc, 又要比某會然屌

狃爭啲追和

下半場點
冇睇到

鏝好多球必入既浪費咗
狃冇咩攻勢, 但每次攻都有啲野睇, 破蛋嗰球都入得好靚

192cm
德國人
反應快

我地呀

山狗拍住福仔可以點勁法

Oveido 好似係咁串

sor, 以為你講緊鏝
下半場咪打回原形

有記者招待會未？

for what

after match

Alexandre Lacazette @LacazetteAlex

Never give up !!! 💪🏾

場場都入啦好嘛

on the game…
I think we started well, we played well and played the kind of football we want to play and we know we can play when everybody is focused and in a good shape. Overall, we had a very convincing first half. The second half was of good quality and it’s always a bit human that you have not exactly the same drive in the second half. It was a convincing win.

on the second-half display…
Crystal Palace responded well in the second half. They gave us less room, they were aggressive and we had a bit less legs, a little bit less movement and we were less creative.

on if Nacho Monreal is ok…
Yes. He has a kick on the back of his hamstring. It was precautionary.

冇人問轉會野？

阿古路hat trick屌⋯⋯

sane勁到癲

丁住呢張頂住先

on speculation of a bid for Aubameyang and whether he is willing to comment…
No. No comment on that.

on whether he’s more reluctant to comment on Aubameyang following comments from Michael Zorc at Borussia Dortmund…
I don’t know what I said? I said nothing happens and I cannot comment on that. So I am quite surprised. It looks to me like a tactical reaction rather than anything else, because I said nothing. I said I don’t know anything about it.

on whether Olivier Giroud could move to Borussia Dortmund…
We are nowhere near anything with Dortmund. Nothing.

on Borussia Dortmund going public and claiming negotiations are underway for Aubameyang…
They are responsible for their own statements you know. I cannot stand up for what they say. But if we sign somebody, we will announce it. I half-announced today, Sanchez against Mkhitaryan, because that is likely to happen and the rest… we are not close at all to anything.

on whether he was tempted to pick Alexis today…
Yes.

on why he didn’t select him…
I didn’t play him because there is the question of him moving to Manchester United. He could not drive up north and as well play football. That’s difficult. So that’s why I decided to leave him out.

on whether that means Alexis is up north…
Let me think… yes.

on whether the deal will happen today, tomorrow or further into next week…
I expect it to happen, maybe. But I cannot announce it. In the next 48 hours, it will be decided one way or another. With these kind of things, as long as it is not over the line, you cannot say that it will happen. The negotiations become more and more longer and edgy as well because every detail becomes public nowadays. I cannot say it will happen or not happen. If you want to have a bet… it could happen.

on whether Mkhitaryan is going to come to Arsenal as part of the deal…
It happens only one way if the other way happens as well. That is why it takes longer as well, because it has to be coordinated and so the pace of advancing on both sides has to be adjusted.

on whether it is difficult to lose another player to Manchester United…
Look, what is very difficult is that for the first time in January, we were losing one of our big players. It is the first time so it is a bit more destabilising than usual. The period of uncertainty was difficult. Once things are clear, the team responds and focuses on its job. That’s why for us, it’s not only to lose a world class player, it is as well that this period of uncertainty creates a strange feeling in the dressing room. That’s why this transfer period is difficult in the middle of the season.

睇字都覺得爺爺好錫山妹⋯⋯

Borussia Dortmund reject £40m Arsenal offer for Pierre-Emerick Aubameyang

Dortmund want at least £53m for the Gabon international though they are maintaining negotiations over a move for Arsenal's French striker Olivier Giroud as part of the discussions.

點解一個source少過一個source

貪錢狗

阿仙奴啲news真係好威
下個可能報出35m

dailymai l唔駛理啦

50m euro = pounds?

有kicket唔睇走去睇dailymail

mon 咗陣愛狗 po
法國大家都覺得禾子係有質素

嬴一場波
就見到有人話 爺爺轉會搞得好

今場班友係爭氣, 我估同確認山狗走啦, 想證明無左佢自己都有能力

同埋明顯地個個知自己做緊乜

btw, 後防仲係有陣柒味, 比比鳥當左自己右中場

福仔俾獌迷屌到仆街

摩狗用得鳩

問都晒氣

David Ornstein @bbcsport_david

EXCLUSIVE: Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan agrees move to Arsenal in a deal that will see Gunners forward Alexis Sanchez go opposite way. It’s a straight swap, no money involved. Paperwork complete, Mkhitaryan will undergo a medical over the next 2 days #MUFC #AFC

finally
bao pei why no sleep

no money involved

又48hr

睇完曼城未訓
禁下電話上連登上twitter

David

1換1
都係少咗人用

打返433條中場好薄個板凳
一傷奶就gg

薄得黎仲要廢 cls

隊波已經廢仲要削兵源
起碼整返兩件嚟啦雲爺

屌 仲要無奧羊 malcom
今年賺緊40m

嬲到覆左5次=..=

加比爾

羊就再睇下啦 應該會落多次55/60m

EXCLUSIVE: Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan agrees move to Arsenal in a deal that will see Gunners forward Alexis Sanchez go opposite way. It’s a straight swap, no money involved. Paperwork complete, Mkhitaryan will undergo a medical over the next 2 days #MUFC #AFC

其實呢單deal 獌算係咁，無心山狗下半季都係影響隊波，換番個靈氣型攻中，萬一燒唔續都有個類似嘅人，留到就燒 mk 奶 三核

佢唔出力
山狗就一定去曼城
對佢地黎講 一個後備換到個正選 抵到傻啦

今埸有無全場精華睇？

咁又未必嘅
佢哋出到 450k
山狗都係貪錢姐

其實施治下季唔要既話 升marcy上黎做1號龍有冇得諗 睇佢幾場 有身高 反應快 手法都唔錯

摸撚玩啦

後生仔又要比人強姦到冇信心
Diamond eye話買科龍隻龍horn

其實 xhaka 開 corner 係幾好
fpl 諗下換唔換佢先

傻閪大垃圾 2年蝕少少仲放到12m當賺撚左

牛奶好似都後一格好d

如果奧巴同mk黎

Cech
Bellerin k6 m20 monreal
Xhaka Wilshere
Ozil Mk
L9 Auba

Bbc david話mk同意轉會了
呢2日體測 影埋相星期一/二左右上website banner

當然作為球迷見到自己球員著第隊波衫好撚怪，但mk仔拎過德甲mvp，證明過自己
同埋之前我地打歐聯，獌打歐霸因為想佢地快啲出局睇左幾場幫對家打氣，我見到嘅係點解呢條友咁勁都無得出，問過啲獌朋友話因為佢得罪摩佬

12m放走ccc 反智到on9

係，之前我仲信佢去鏝爭冠，原來係錢
早半季拎人，送走個眼中釘，摩佬當然係贏家，但我地輸唔晒（比夏季免費走人）

頭先睇完科隆，裸體後防打佢一個

加比爾做乜兩分鐘內兩黃一紅

買都唔買沙卡啦

毒撚球迷嫌佢食煙，我記得施文又咪食煙幾撚勁，打龍體能又唔及另外10個位

cheap mah

奶燒咪又係煙chan

啱喇阿狗嚟

j jor

係，我唔明點解係針對ccc

come come come,真心好野,好似release clause 5m

“I’ve always thought of Arsene Wenger as a fantastic manager,” says Horn.

快

場上食

降班clause 5.4m英鎊

斷手未

唔記得邊場係龍門飲水

Pre agreement la diu
一陣又比人搶 之後比列文train

科隆真心有機會

都唔夠99lin癈 防務做唔到 整啲on9 foul
如果對面有人識射自由球已經456

唔好做道歉脷

都未降班點activate
你估雲加唔會貪嗰少少錢咩

鐵膽

兩個中堅都紅

唔係有機會，係肯定

但放完新年假，買左個以前自己青訓前鋒幾勁

一定俾我哋啲手足燈到護級成功

其實點解最後會變左direct swap
明明本身話加錢換
定而家獌會幫手比部分人工

可靠啲嘅source一直話swap
半年約3千萬差不多，mk又係值咁上下
去獌我反而覺得好過鏝，獌多球霸我覺得山狗作用無咁大

去鏝哥狗會教佢踢
去獌等睇佢扭到俾摩佬屌

究竟係mk定auba著7號呢？

伊和比

奧燒k6太子 都係食煙

跑完10k

mk confirmed

Done deal

勁啊打足

According to ESPN, #Arsenal are weighing up a move for PSG winger Lucas Moura before the close of the transfer window.

The deal involving Alexis Sanchez to #mufc & Henrikh Mkhitaryan to #afc is a straight swap with no fee involved. Paperwork on the deals are done, Mkhitaryan will complete a medical in the next two days. [@bbcsport_david] #afc

既然人都黎啦，搵片丁下，唔覺意搵到呢段

同奧巴馬夾到呢

Malcom: "I do not know if I will be leaving or staying."

Breaking | Gus Poyet appointed as Bordeaux manager.

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Just met Henrikh Mkhitaryan outside hotel in central london. Big smile when asked about him nearly joining Arsenal! He’s out with Mino Raiola. Footage on #SSN shortly #AFC

Next topic: welcome mk

Manchester United will pay Arsenal £20m for Alexis Sánchez and £15m to his agent. The player will earn £350,000-a-week + £100,000-a-week image rights. He'll also receive a £7.5m signing on fee. (Source: Daily Mail)

半年約都咁闊佬

Arsenal are ready to increase their bid for striker Pierre-Emerick Aubameyang after a first £45m offer was rejected by Borussia Dortmund. [@JWTelegraph] #afc

Wenger on if Giroud could be included in any deal involving Aubameyang: “No. We are nowhere near anything with Dortmund.” #afc

Wenger on #bvb’s statement claiming him to be disrespectful: “That [complaint] looks to be a tactical reaction rather than anything else. They are responsible for their own statements.” #afc

bbc david 話 no cash
pay agent 應該係真

Mk加盟了

山神變山魔了

山妹你要幸福

希望佢繼續唔傳，鳩吊吊

米希達恩黎左未？

48小時

bbc

多仔唔係要60m 先肯放

60m歐，阿狗出45m磅
其實爭好少，應該埋到欄
但買黎擺咩位呢

Any 牙羊消息

愚公移山未牙

琴日伊禾比>美揚/MK 已經差好遠啦

Nacho Monreal vs. Crystal Palace:

33 minutes played
29 passes completed
94% passing accuracy
3 chances created
2 assists
1 tackle won
1 shot
1 goal

[@Squawka] #afc

默然回首 夢遺仍是最佳左閘

夢遺大師

Excited about getting to watch Mkhitaryan in an Arsenal shirt, was so disappointed when he went to United two years ago. Cracking player, should fit in very well. Sanchez has been great, wish it had turned out different. But we move on.

幾年前我都有幻想過佢黎

有j過佢打右翼

mk都唔撚要了 雪鳩隻攪屎狗半季

Excited about getting to watch Mkhitaryan in an Arsenal shirt, was so disappointed when he went to United two years ago. Cracking player, should fit in very well. Sanchez has been great, wish it had turned out different. But we move on.

mk啲打法團體啲，你地灰但我作為阿狗同多仔fans，我表示很撚興奮

So let me get this right: Arsenal have sold RVP and Sanchez to United in the last few years yet the only time they refused to do business was, er, for when LVG wanted Debuchy!

Wenger on #bvb’s statement claiming him to be disrespectful: “That [complaint] looks to be a tactical reaction rather than anything else. They are responsible for their own statements.” #afc

📝 DEAL DONE: Former Sunderland boss Gus Poyet has been appointed manager of Ligue One side Bordeaux. (Source: @girondins)

德甲最愛多仔

尋晚福仔好差咩
d曼迷朋友係咁屌

I don't really understand people saying that it's a bad deal and that Arsenal didn't get any cash. Sanchez had six months left and was going on a free, yet Arsenal have bagged themselves a £25/30m player out of it on a long-term contract.

向來阿狗都係打短傳走位，係山狗黎左先變到單打獨鬥，成隊打法都唔同晒
佢上身果時係勁，但我覺得搞到隊波變晒

無睇，不過摩教左獌佢真係好頹

阿迷就好似窮酸毒撚咁明明女都未掂過但又剩係識屌人無波無腳無樣

咪就係，萬一燒唔續都有個人做波

喂！d手足仲成日j 爺爺唔識教 d球員
跟摩佬會好勁

United have obviously got better end of the deal given they're getting Sanchez and rid of a player they didn't want, but £20-30m fee is less useful to Arsenal than a player with Mkhitaryan's talent, even if he only infrequently displayed it at United.

你話山仲有一年約我都會話bad，擺明唔撚續仲要9踢，執番身彩啦，呢獲我比個like雲加

只係雪佐咁耐唔知仲有幾多
同俾人咁樣迫黎有無心踢姐

"It was a masterclass" 👍

On a day when Alexis Sanchez's departure edged closer, Mesut Ozil showed his worth to Arsenal with an influential display against Crystal Palace: skysports.tv/3S89yd

支持奧燒核心論

Fair and good deal for Arsenal. Imagine we lost Alexis on a free in 5 months and we will have to pay approx. £40m+ for @HenrikhMkh caliber

雲加玩技術流有一手
同埋有高普杜曹果個體系既底
我相信夾得黎

BBC：MK恩同意入「廠」

【體育】據英國《BBC》報道，曼聯中場米希達利恩已同意轉投阿仙奴，並已身處倫敦的酒店。

周六作客般尼一戰未有上陣的曼聯中場米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan），被英國傳媒拍攝到已現身倫敦的酒店，據英國《BBC》報道，其個人已同意轉投阿仙奴，即是他將會與周六避戰對水晶宮、準備加盟曼聯的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）直接交換球會。

據稱這名28歲亞美尼亞國腳將會在英國時間周日及周一接受體測，但現階段未有任何合同詳情公佈，而「山神」則會在周日接受曼聯方面的體測。

雲加在帶領阿仙奴以4:1大勝水晶宮後表示，「山齊士沒有上陣是因為不可前往北部的同時，而為我們比賽。我們在1月很難捱，有主將希望離開，令球隊變得不穩定。阿歷斯山齊士只會在米希達利恩加盟我們才會轉會，事情在未來48小時會有定案。」

至於摩連奴對般尼一戰賽後被問到阿歷斯山齊士是否即將從阿仙奴加盟曼聯時表示：「我是這樣認為，但沒有任何事情能夠向你們證實。」

雲加：MK恩入「廠」先放山神

【體育】阿仙奴領隊雲加在周六英超賽後證實，翼鋒阿歷斯山齊士加盟曼聯一事，在未來48小時就會有定案。

「我們在1月很難捱，有主將希望離開，令球隊變得不穩定。阿歷斯山齊士只會在米希達利恩加盟我們才會轉會，事情在未來48小時會有定案。」雲加（Arsene Wenger）在帶領阿仙奴以4:1大勝水晶宮後表示。

至於多蒙特行政總裁華斯基確認了阿仙奴出價求購射手奧巴美揚，雲加卻指：「沒有事情正在發生，他可以因為很多原因而不在多蒙特陣中，但肯定不是因為快將轉會。」

對於今場比賽，雲加大讚兵工廠上半場轟入4球的演出：「我們在上半場踢出了自己真正的實力，有速度有合作。雖然下半場遇上威脅，但仍能保持表現。我們是近12場唯一一支能擊敗水晶宮的球隊。」

Arsenal are weighing up a move for Paris Saint-Germain winger Lucas Moura before the close of the transfer window, sources close to the player have told ESPN FC.

Lucas is keen to leave PSG in search of regular first-team football this month and the Ligue 1 leaders are open to letting the Brazilian move on.

睇黎奧巴可能有難度喎咁

多蒙特證實兵工廠求購奧巴美揚

【體育】多蒙特高層證實，阿仙奴已向會方提出收購前鋒奧巴美揚的要求。

阿歷斯山齊士「出廠入魔」幾成定局，阿仙奴亦已做好兩手準備。除了交易涉及交換阿美尼亞中場球星米希達利恩，兵工廠亦同步向米希達利恩的前球會多蒙特「招兵」。

英國傳媒引述蜜蜂軍團行政總裁華斯基（Hans-Joachim Watzke）的說法，確認阿仙奴求購加蓬射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）的傳聞已成事實。華斯基謂：「我可確認阿仙奴已首次提出想要奧巴美揚，但轉會費金額並非媒界所提及。」

據悉兵工廠向多蒙特的出價為5000萬歐元，而當事人奧巴美揚繼上輪賽和禾夫斯堡的德甲因紀律原因缺陣後，上周五新一輪作客賽和哈化柏林1:1的聯賽亦避戰，似乎亦「入廠」在望。

圖片來源 : ©AFP

施華腸ching
本週topics可唔可以迷夢迷燒

如果米希都係肯打團體多d既
我覺得係good deal

勁唔勁

Welcome to Arsenal @HenrikhMkh! Big fan of yours since you joined BVB from Shakhtar & was devastated when you joined United > Arsenal in 2016! Cannot wait to see you in the Red & White! 🔴⚪🔥

⚽️📣 Borussia Dortmund chief executive Hans-Joachim Watzke says there has been an approach from Arsenal for Pierre-Emerick Aubameyang #Arsenal #Dortmund #Aubameyang

終於最後48小時

點解啲囡咁鍾意方大同

Armenia international Mkhitaryan, 28, will have a medical on Sunday and Monday after the paperwork for his transfer was completed on Saturday. The length of his contract at Arsenal, and his salary, is undisclosed.

人工唔公佈

依件要幾錢？

I don’t understand Arsenal fans upset with the Mkhi/Alexis deal. 1) We weren’t gonna spend that money anyway & 2) Is it not better than losing Alexis for free?

Don’t let Mourinho’s style of football make you believe Mkhi isn’t a good player, and be happy the Alexis saga is over

快d簽中堅同羊啦

未有風吹
不過似乎阿狗想借
但psg想賣

Chelsea are closing in on an agreement to sign Bosnian former Manchester City striker Edin Dzeko, 31, and Brazil-born left-back Emerson Palmieri, 23, from Roma, with the Italian side asking for £53m.

車路士

30-40M euro

To me, the Mkhitaryan and Sanchez deal feels like pretty much a good deal all round. #MUFC swap an under performing player for a potential game changer, but Arsenal get a high level attacker that fits their system, which is worth more than £25-35m.

Exact7ly

又係同熱爭

岩玩啦，有身高有射術把握力

Bellerin ig 笑鳩夢遺 scoring one, assisting two, then go home for a nap
踢30分鐘做motm

中堅唔洗諗！
豹叔今日咁早起身

咁樣買得過
但係未睇過佢踢波

之前阿狗視Malcom first option to replace Alexis
然後去搵moura
阿狗pull out 左Malcom
熱又去揾番Malcom

就咁睇似係簽唔到羊既後路
咁都係希望簽羊

琴晚係傷出定咩

Any Arsenal fan who is sceptical about Mkhitaryan:

-13 goals/11 assists in 18 months in a new league.
-in & out of a team that plays safe football.
-little confidence from a manager that publicly criticised him.

This lad can be a game changer for Arsenal. Get behind him! 👊🏼

歐霸阿對多的話心情會唔會好矛盾?

老了早起

Ozil is the difference, always has been always will be.

An arsenal without Alexis isn’t an issue. An arsenal without Ozil is dead.

夢遺打返閘落底出波有威脅
比狗應該學下

唔會喇完全唔同 type
lucas 比較似 malcom
都係啲鳩扭一流 end product 略欠
有啲似 townsend

說好的官宣？說好的簽人呢？

I know they are different type of players
But just worry that it could mean there are difficulties in signing Aubameyang. As theoretically, if we sign Mk and auba, where can Moura play in our starting line-up? Be reminded that he is looking for first-team foodball

下個po吹奏燒同夢遺

Besiktas President Fikret Orman, who has been in London since the beginning of the week, made some calls with the manager and club of the player and then started to wait.

The black-and-white club is trying to convince the striker player to leave England to play using the trump in the Champions League.

Besiktas management also offered Arsenal Club the option to buy Welbcek with the purchase option.

Interesting

識玩一定賣黑b升Nelson

吹奏mk

咁就無後備前鋒了

ozil 牛奶 續約未

Nxxxxxxxxxx

Black b 刀 賣埋真係大換血

黑B唔知呢排做咩
上場完全no impact
迫又迫唔到守又唔係好攻更無料到
咁我不如：
1. 升新仔有氣有力
2. 真左佢入moura/Malcom

冇後備中鋒牙，moura/malcom又唔係中鋒，出新仔驚比人鬧拔苗助長牙

Lacaz/auba/Giroud

So to clarify. Beşiktaş want Welbeck on loan. We already turned them down once bc of Alexis leaving and possibly Giroud to Dortmund. But they're now in London to talk (Beşiktaş reps) so I'm guessing Giroud is staying.

Rumours Welbeck had a slight muscle injury today which came out of nowhere so we'll see.

黑b又係有價好賣係列

Call back 珮雷斯呢

Arsene Wenger on PE Aubameyang: "nothing is happening... He can be left out of the Dortmund team for different reasons, certainly not for transfer reasons at the moment."

BVB CEO Hans-Joachim Watzke to Ruhr Nachrichten: “I can confirm there has been a 1st enquiry from Arsenal."

開始bid了

雲加肯就prefect
講真Perez掂波好有impact
又可即戰
但off the ball work rate就略低

Arsenal are already preparing to up their opening £44m (€50m) bid for Aubameyang. Dortmund would ideally want £52m (€60m.)

Perez 都唔係中鋒料

如果有lacaz/auba/Giroud
唔洗再要中鋒啦

Mesut Özil is the technical leader of Arsenal Football Club. He must be kept at all costs. #afc confident of getting a renewal.

agger

Dortmund chief Hans-Joachim Watzke re: Aubameyang: "The first contact was not about money." #AFC #Arsenal #bvb

借就不了!

Giroud

山走燒留

而家最想睇到既唔係簽到人
係燒奶續約

Ba da sick ball

根本無人話過係bad deal
只係獌狗更著數咁解

唔使諗la半年後奥燒free過去揾daddy
再同山狗團聚

山狗屌學生妹

山狗躝

燒山下季故劍重逢
輪流鏟草

山妹成日hold,住個波妹下妹下就失
令到其他球員心諗 走黎做乜鳩 佢都自己黎
慢慢開始 個個就唔走位

依家終於可以撥亂反正

不過 無可否認 佢把握力係最好個個
但相比vps vps 係勁好多

Arsenal: It's not a crisis, says former midfielder Francis Coquelin

French midfielder Francis Coquelin says there is no crisis at his former club Arsenal.

"People tend to forget what Wenger has done for the club," he added. "I understand the frustration but everyone should stand by him, everyone should be behind [him]. That's the only way results are going to turn around.

"If they let Sanchez go, what I am sure of is they will have to strengthen the team, because he will be a big miss. For fans, they demand a competitive team. They will be upset if no-one comes in the transfer market and they let Sanchez go."

牙燒同牙奶續約啦

簽到人未呀

佢去到獌啱打先算啦
暑假on99唔賣山狗無左主動權，而家換得返個MK講真都算係咁
再講就算Mk係黎到鳩Hea其實同我地而家格硬keep住山狗分別都唔大得去邊

死老豆咁樣

MK咪又係夾硬逼人黎

阿仙奴咁多原德甲人 mk應該有計傾先係嫁

聲東擊西呢d老是常出現既招數者
Lucas moura要買好易買

要離開daddy喎

以噚晚個陣嚟講，個人覺得MK應該要放落Xhaka個位。而家有牛燒負責組織運波上去，根本就唔需要Xhaka嗰啲所謂好準嘅長傳，佢喺陣中只係一件雞肋，以MK嘅能力，應該可以令前面有更多變化。反而重心應該放喺搵個頂級翼鋒放落2&B個位，咁就perfect

前後衛豬腦竟然為阿狗勝利而鼓掌

Mk傾好左？

如果留到燒 奶，入mk 奧巴馬，我覺得算係無升無跌
入多個malcom or lucas 直頭升呢
呢2件都係突破形，如果有得揀我寧願要是但一件多過奧巴馬
如果奧巴馬要用基佬換，後面兩件>>>>奧巴馬

The way Lacazette is holding Ozil you can tell he's had nightmares about Iwobi being Arsenal's main creator

Iwobi專心踢左翼is ok
做核心就不了

全力留燒吧

2&b 係屎黎

Really impressed by Elneny today - he did his job superbly, and showed a sense of urgency he normally lacks. Monreal had brilliant end product, and Ozil is just of course head and shoulders above the rest. #AFC

Just thinking: This summer we should ensure that we get our numbering of players right.

Need to give Ozil #10, Wilshere #7, Bellerin #2, Kolasinac #3, Aubameyang #14.

This is important stuff.

作為十九幾年阿狗, 加10年多迷, 等我俾少少概念大家關於MK 仔

佢速度,技術, 身體質素都唔係頂級
如果用近代大家熟悉的阿記球員比較, 我會話佢似路JJ
可以用實而不華的方式帶波過人, 可以俾到波, 可以接應, 可以射門
如果用 FIFA 式簡單數字化黎講
速度 : 75-80/100
傳送: 80-85/100
技術: 80/100
射門: 80/100
防守: 35/100
身體: 65-70 /100
Skill move : 4星

⚡️ Arsenal went 4-0 up inside 22 minutes against Palace - the earliest a #PL side has led by that many since Liverpool against the Gunners themselves in Feb 2014

而家呢個年代，想買勁人又唔fing錢
爺爺又無能力教到啲球員進步
隊波現階段黎講根本死路一條

Rakitic, Goretzka, Sane, Ozil, Draxler... tidy Schalke midfield in a parallel universe

04

埃及佬今日打呢個位幾好, 用跑動黎填位, 雖然佢唔會好似99 Lin 咁熱向飛鏟, 但陰陰濕濕偷同block 左好多波

呢個球員教練應該係幾鐘意
唔會叫走 肯打後備 戰術執行力強

可是能力真係有限公司

我好期待走左山後隊波會唔會變番以前隊阿仙奴, 即係好似今場上半場咁, 有波就交, 無波就走位
唔使雲爺爺諗新野, 有番 2000-2008 果期的打法就夠

Xhaka琴日進攻比波係差, 不過佢係中前場既犯規同空中優勢,
如果踢返順可以比到我地中地一個防守點同陣形既功守平衡

一隊波總要有呢D人, 個feel 愈黎愈似以前柏奴亞

xahka 尋日其實好撚醒, 對面有機會打反擊而佢又響附近, 即刻犯規整停場波

可惜爺爺平時係無戰術架呢

埃及唔止包2邊閘位, 仲包埋中堅位,
比完波好主動跑位配合回傳, 期實好好用

有一球巴卡利沙高屙尿射比間諜
沙夏屌哂鬼果球 xhaka又散步唔追

羅馬打歐聯爭聯賽都賣當打前鋒CLS

極危險
算一算手指

留名睇三場之内食紅牌

留力ig出post

唔明有乜好j
30M買返黎少少都做唔到就仆街啦

羅馬只為錢

所以佢跟本唔岩做DMF, 本身都冇速度冇意識去包波

入「魔」前爆性醜聞 1000鎊同女學生共赴巫「山」

【體育】即將轉投曼聯的智利國腳阿歷斯山齊士，被英國《太陽報》揭發瞞著女友，向一名年20歲名叫Paulina Sobierajska的女生私訊，兩人進行性交易，山神予對方1000英鎊肉金。

據Paulina接受英國《太陽報》的訪問表示，兩人首次相遇是在酒吧內，「當時有一名男子不斷注視我，並向我微笑，我不知道他是誰。其後有一個男人走近，並向我說有人想與你對話，後來知道他是效力阿仙奴的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），但我不認識他。該名男子其後表明山齊士想與Paulina做愛，並要求提供價錢。那一刻我很愕然，並說笑開價10000鎊，結果那男子拿了我的電話。」

Paulina其後續說：「與我相距不遠的山神即時與我WhatsApp，並表示很喜歡我，能否晚一點會面。其後他直接問及進行性交易的價錢，我照舊說笑開價10000鎊，山神還價500鎊，並希望我去他的家，更表明大家都會很開心。」結果經過來來回回將20個訊息溝通後，山神最終向Paulina出價1000鎊性交易。

據Paulina描述，她到達山神住所後，山神即與她相擁，並提供香檳和表演脫衣舞，更透露山神曾為了保護自己而改名為David。最終兩者保持聯絡約5個月的時間，Paulina曾到訪過山神的住所4次，整個過程中山神並沒有向Paulina透露自己已有女朋友，直至Paulina看過山神與女友的合照才得知而感到被欺騙，結果她決定與山神拒絕溝通，兩者最後一個訊息的時間為去年12月14日，山神再相約Paulina到達自己的住所。

此消息在山神投曼聯前傳出，是否有人乘時博宣傳則不得而知。

唔知老野食錯咩藥竟然將佢推返前一格

其實呢季除左有遠射入波之外
我都唔知佢係場上有咩作用

你話女主角係狗就有人信
呢啲新聞真係得啖笑
山狗本身係基 只係鍾意狗
點會叫雞 反山都咁話

埃及都要人替補架, 根本99埃及輪住踢最好, 唔通搵x朗踢防中咩

因為今場無晒人用咪夾硬咁排囉
下場就照舊架喇

山妹真識玩

後來知道他是效力阿仙奴的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），但我不認識他。

咁唔買都買左, 做球迷都係想佢生性姐, 唔係J , 佢有排都未達我預期

禽獸only

山狗鐘意肥妺的

1000磅食呢啲？

未入曼聯已經魔性大發

口味獨特

2和b眼神黎既喂

dllm20歲

山狗英文好左
以前英文都唔識多隻

40歲咁撚樣

CLS

爺爺話山狗48個鐘內走
又48

老野俾人架空晒乜都唔知架喇

琴晚高基g5都麻麻

禾子

"There was a brilliant volley which he might have scored from and the head back for Niasse," Everton manager Sam Allardyce told Sky Sports when assessing Walcott's performance after the game. "But as I said before, our players have to have an understanding of where Theo wants the ball and they didn't today.

"In fact, our players didn't pass the ball very today to anybody, that's for sure. So we need to get better in that area. Theo Walcott is a very quick player with a lot of talent but we must play to his strengths and we will try to improve on that, as we will try to improve on our whole game next time around against Leicester."

Henrikh Mkhitaryan is now an Arsenal player. Congratulations Gunners, we didn’t lose Alexis for free after all. What a moment this is for Mikhi, from parking the bus with Mou to tiki taka Wengerball.

爺爺一復出領軍即大勝

下場對我轟唔知出咩陣呢

咩球員唔重要 最重要係領隊

仲有細梅愈黎愈好j

肥仔應該放到波比佢既

其實不嬲係最好

雖然雪左季半
1換1
但都抵啦

山狗賣其他隊最多都係2、30m
筆錢好難買到mk呢d級數

踢返4後就唔好放啦

唔好再講

岩岩睇野心愛見到斷腳

仲有哥斯尼一覆出都有貨交, D 1on1勁到

雖然唔係最好，但總好過人又走錢又無人又無
btw mk打得番多毛毛果陣就爽
希望佢響獌屈屈不得志，過黎可以爆發

清salary

想刷越位？

k6 而家太易傷，希望佢打完世界杯唔玩國家隊

最主要係清左4大瘀血 禾黑藍山

mk就算打得廢
我地咪當佢係同禾子1換1
但獌就唔同喎
咁辛苦趕走朗尼
山一打得廢
就會多左朗尼2.0人工加強版

我硬係覺得山跌緊watt, 當然可能佢9踢
速度明顯慢左

唔知邊場又爆

Swap deal 多數新聞吹得多
現實冇幾可發生

依家英超近年兩次出現强隊交換球員都係雲格同摩連奴

後場傳波

大戰就會爆

爺爺連抹黑新聞都玩埋

爺爺在下一盤很大的棋

係要玩就換左先玩啦

咩事

唔關爺爺事
應該係成班球員夾錢既
爺爺一個崩都唔使出

迷雲黨重新集合

Mk最麻煩係個濕鳩經理人

2018仲迷雲

我都覺

Roy Hodgson on Wenger: “I think there are managers like Arsène who deserve the utmost respect because of what he’s done in the game of football, not least here in England.” #afc

Hodgson on Wenger: “He’s a record-breaker in almost every category & basically the only person in my era who could really hold his hand up & say, ‘this guy & I are in the same category’, as Alex Ferguson.” #afc

Hodgson on Wenger: “He’s been criticised many times in the past but he could lose the next 50 games he ever plays & it certainly wouldn’t change one bit of my respect for him as a manager, my respect for him as a person & in particular my respect for the job he’s done at #afc.”

Hodgson: “It’s easy for me to empathise or say good things about a guy like Arsène Wenger because I can’t really understand what there is to say that is not good about him.” #afc

肥佬真係好撚煩，我記得有新聞話阿狗免得過唔簽佢啲人

🗣 "We know we have the quality technically and physically but mentally we needed to push ourselves more. We just had one target and that was to win." - @6_LKOSCIELNY

Happy birthday to Arsenal’s new signing Henrikh Mkhitaryan who turns 29 today. 😉 #afc

以前a.cole換加拿斯係咪都係摩狗時期？

Happy birthday to Arsenal’s new signing Henrikh Mkhitaryan who turns 29 today. 😉 #afc

生日就俾人趕走

咁就29啦

如果唔係兩年前已經簽左
不過都關拉奧拿同摩佬熟事嘅

Just had confirmation, Mkhitaryan medical today (Sunday), with @Arsenal personal terms agreed.

好似29碎

今年年尾就30

下個po 係咪mk生日快樂🎁

做開生意就算同價都比你先啦

吹奏夢遺牙

希望夢遺可以踢到世界盃

佢大mk恩1個月

好慘

要過黎同班弱智慶祝

尋晚埃及仔好多醫院波喎，啲冇壓力嘅波引唔夠力水又彈哂地…

佢尋晚傳球成功率97%.....

交失波係啊叔

有球sloppy到k6鬧
差D自爆系列

次次讚完埃及佬工兵好用 隔一排踢西波又要比人屌垃圾冇撚用

點會唔鍾意佢既球員
但其實真係有幾下傳俾牛奶仔傳得唔好
佢無諗埋牛奶個企位
好彩牛奶避到人地防守,如果唔係都會控失

呢個問題季初都出現過
唔睇沙加附近有無人就傳
沙加控球唔咖就出左事
第一時間想傳俾應該係大約右閘位既比比鳥
但佢企到勁前
結果就輸埋波

唔咖--->唔叻

咁頭二十分鐘牙叔未出場時，傳呢啲波個爆炸力架係邊個

#Aubameyang has now total agreement with Arsenal for his contract until 2021. Salary: €10M/season.
Arsenal have started official talks with Borussia Dortmund to reach an agreement... but BVB are going to ask €60M to sell Auba. Let's see 🔴 #transfers #AFC #BVB #Arsenal

yes, 有幾下如果接個個唔是牛奶而係xhaka就已經比人拍甩左，

又要j下牛奶
今季做到卡叔7，8成嘅野

其實60m都係55m英鎊到
傳阿仙奴只肯俾50m
加多5-10m買個德甲神射手都唔算貴下話

呢單野應該搞到轉會完個日先DONE DEAL

超越印象流既超現實流

琴曰埃及踢得幾似fm carrilero個role

最滾動就係見到牛奶而家識收腳
幾時帶幾時交個timing掌握得好左

咁都要屌

足球界芃高

傳球成功率同傳唔傳醫院波有關係？
接球隊友死仆爛仆去掂到腳波都計傳球成功架啦

話時話
唔係同球會deal左轉會費先同球員deal?

"Our players must understand where Theo likes to have the ball."

Sam Allardyce has assessed Theo Walcott's Everton debut ➡️ bbc.in/2rpYxtO

前球員系列

加比爾在昨晚的西甲在禁區內被省中手後，被吹罰十二碼兼黃牌，再因激烈投訴後立刻再收多張黃牌而兩黃一紅出場。

之前d人先話佢係西甲打得好

衰on9唔代表之前打得唔好既

都唔知係咪打假波
華西d人反應超冷淡

Happy 29th birthday mk

我地一向一場論

中場要浸

琴晚朗尼又真係放到比佢
禾有腳窩利幾靚

米希達恩生日派對片段

禾比唔洗擔大旗踢左路正常返少少